覺唔覺得特朗普好撚on9?

屌你老母輸就輸啦，日撚日出黎話有咩驚世消息，點知次次都雷聲大雨點小
屌你老母拖撚左成個月都唔認輸，肉鳩酸

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(狗隻#240250)已經自認賤賊

同中國鬥就係咁既下場架喇，認輸啦仆街